屠妖義士去左邊 完全無資料

個個掛住查依到查果到，咁究竟個義士去左邊
係咪有懷疑就唔使理佢

佢叫咩名？拉左去邊？

1%機會係自己人都要救呀

完全無人識佢 完全無任何資料？

Push

臨記都算義士？

你係咪100%肯定佢係臨記？
萬一佢係義士呢？
佢依家完全無人理 完全無人幫

自編自導

手足只係condom。

你地根本肯定唔到，就對義士人格謀殺
都算

依家連佢既資料都無呀，萬一佢真係義士，你地對唔對得住佢

推

老實講，佢地懷疑果d post我已經唔入去同佢地嘈

根本無證據

依家我只係想救人姐，點解佢地要講咁冷血既說話

真係無人肯理
求下你地喇,當你地真係咁大懷疑
你地一齊幫手搵個真人出黎都對你地查案有幫助

先講一下, 如果佢唔係義士, 你對唔對得住因為咁而開始承受更多壓力, 被指摘為無人格暴徒的其他手足? 本來為左民主好用心好用力, 結果因為你咁容易相信一個臨記而害到大家士氣低落, 受盡批評, 你又打算點做? 如果外國新聞當左係真, 令香港失去支持, 你打算如何補救? 如果因為何妖真係因為比自己臨記斬, 而令建制得到大量區選議席, 請問你又點向其他人償還?

你既然問得人, 你係咪有一個義務都回答?

有無諗過, 就算只有1%可能, 佢都可能係臨記呀!!

點解仲未比黑警洩漏資料藍屍谷熱傳？

無論真真假假，刺客身份都好重要

打橫黎講

佢係手足、你地要內疚一世呀！

咁所以我地放棄有可能係義士既人？

係，完全無人理

大家點解要咁

你真係當佢係假既
咁點解唔一齊搵佢出黎

有可疑就理都唔理下個義士

萬一真係義士,連condom都不如

其實藍絲grp有人名

可唔可以post 出黎，我無入
但真係一個關於佢既資料都無

你post出黎我地再宣傳，真真假假都好，點都係好重要既資訊

post出黎

終於 終於搵到個channel 肯認同
By 老豆搵仔

點樣先為之真正的手足?
在死一萬次都唔夠為勇武手足陪罪嘅畜牲賤種冷氣軍師眼中
1.著black bloc—->係鬼係對家請人扮勇武
2.唔著black bloc---->black bloc都唔著點可以計自己人
3.斬死/重傷敵軍(高官,親中派,黑警) ——>送文宣子彈比對家,係鬼
4.斬唔死---->留力嘅?一定係鬼
5.冇片--->口講無憑一定係鬼
6.有片--->點會畀人拍到片,一定係對家拍片交數
7.走得甩or打官司打得 ——->一定係鬼啦,都唔使坐監
8.要坐監的時候----->冷氣軍師通常潛水
歡迎補充

我呢度就講到明
你班賤種畜生冷氣軍師
比黑警更低賤
老母畀狗屌
全家死一萬次
都唔夠同畀你哋屈鬼嘅手足賠罪呀
人哋攞人生前途出嚟同你搏
你屈人係鬼??????

董x輝 3x歲，仲有好多資料但網上唔爆太多。識佢嘅朋友應該有做緊嘢幫佢。
來源：藍絲grp

知唔知有無星火 612 幫緊佢，我真係好心急
完全無人肯理佢
我已經推左好耐

由割狗頸細路已對黃屍豬死撚咗心
一齊入集中營喇

董x輝，3x歲，仲有住址電話身份證等都有。唔講太多，其實對佢不利，希望佢家人朋友小心。
相信識佢真人嘅應該有做緊嘢。大家如果有朋友撞名可以關心下係咪佢。

利申：藍絲grp可信性自行判斷

1% 1%都好，只要有機會係手足 點可以放棄佢

聽到有人幫緊已經安心好多，我搵左好耐咩資料都無

真係好撚灰

真係唔知

推 救義士

順帶一提，佢家人嘅名同電話都俾人起咗。識佢嘅提提佢家人。

大家快d做野

好灰心，大家對割頸義士一開頭又係咁割，好彩最後有遺書知割錯。

咁你可以直接問612或星火

樓主我支持你

就算得1%係義士都要救
甴近平一推

唔覺有人識

屯門谷都無人講

麻煩幫我推依個 有資料喇
我地去保護佢

[未fc +藍絲gp] 斬妖義士 幫手廣傳 佢屋企人要小心

啱。。當日觀塘手足都係咁比人割

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

唔好上連登搵人喇 tg傾仲好
呢到已經玩完

做刺客？會畀人屈係鬼，不了

真係冇人識佢咩 點都會有識人掛
問下究竟係咪自己人喇 手足冇可能唔幫

[未fc +藍絲gp] 斬妖義士 幫手廣傳 佢屋企人要小心

幫下我手推佢既資料，佢屋企人要小心

有相 之前同何君妖握手

推，係自編自導又點
下次有（真）義士行動，做得柒又比人屌係鬼，咁仲會唔會有下一個？

利申：和理非，反對任何暴力，譴責屠妖

收到風已經有律師

［領展公開嘅CCTV又有核彈 有疑似人腳出現］

就算有，都可以係佢想融入敵方既其中一步

咁你快d po相，但如果一個聰明既刺客同佢影相扮藍再埋佢身都好正常

你fact check咗佢係黃屍?
何執葉有同黑社會打交道，係咪同黑社會不割?

收錢去左大灣區啦 屠妖義士

藍屍 group 被起底多數係手足 , 不過要 fact check 清楚 , 呢啲斷正多數會即時提堂 , 大家留意

我都有同感
你地咁割會令日後再無義士
林鄭藍絲建制最大優點係永不割席
我地要學佢地既優點

無呀，無人知係咪嫁
亦無人肯定到係咪鬼

唯一知亦肯定到既，佢企圖斬妖
咁唔值得我地幫咩？

私了何妖本身就無做錯，無論係真係假都無分別

要佢屋企小心 幫我推呀

［未fc +藍絲gp] 斬妖義士 幫手廣傳 佢屋企人要小心

如果真係咁大把刀, 咁大衝力桶埋去, 有乜可能空手入白刃流咁少血
你睇番肝美健啦

自己睇吓似唔似...

真假都要當真

由放幾粒催淚彈
全城大罵
到一日放成千粒

香港人太善良
打都唔敢
用刀 輕手係好正常

潘多拉盒子
需要被打開

我唔知你地既假設岩定錯呀
我淨係知只要佢有0.01%係義士，而我地放棄佢
我會內疚一世

搵到佢身份有肋分析係自己友定對家

唔似，差好遠
左圖係呀叔黎，仲有張西鐵站入面拎武器既圖

佢地最大"優點"係咩柒都唔會認自己做呀

其實刀手只要係反抗果邊，都係自己人，話知佢係真定假

點可能同佢割蓆

自編自演既話一定搵個black bloc啦

寧願救錯
如果真係臨記
對家都應該會搵法援
咁612/星火再幫個臨記都唔會對佢有著數
但如果係真義士
咁佢真係冇人幫
仲要比冷氣神探手格抹殺

無理由咁大單嘢身邊d人淨係upload到1分鐘嘅片，
有無全段無剪至少30分鐘前後版本？心口鑲金？得1cm深？

佢地係會冷處理再造假新聞

同意

自己打自己咋喎

就算真係有人斬何妖
點解可以因為激嬲外國而割席

人真係好矛盾
不割蓆 不篤灰 不指責
D義士未比人拉，人人都讚佢地義士
當有義士 裝修完或有行動後
就會有好多人話：臨記黎 黑警搵人扮

有時都幾佩服呢班人 有個信念係度
但無人堅持到 以為咁既覺悟就可以追求到民主自由
如果咁垃圾 不如繼續做港豬

No

咁不如你講下可以點幫手搵？

頂帽好似同助選團一樣...

exact7ly

真係無哂消息

幫下呢位手足 由6月努力到而家

有喇，依家有資料喇，但佢屋企人比人起左底，好危險

要廣傳推比佢屋企人知

［未fc]廣傳 保護斬妖義士家人

認同

佢係手足黎架，其他人唔好再話係臨記詆毀義士

臥底？

唔好玩啦
拉鋪

講笑咋 唔鼓吹暴力行為

臨記嘅話更加要起佢出嚟揾佢消息

如果仔義士就有資料
就係因為佢係鬼先冇人爆
爆出黎就知係做戲

你咪當佢係融入既其中一個步驟囉
臥底狗夠黑衫黑褲喇

有喇 有資料喇 但佢屋企人有危險 幫手推

假如只係私怨，與政治無關?

點救

冇睇報紙?
佢係糾纏中都受左傷，送左醫院
而家應該係醫院入面

其實我都係咁諗
而家咁樣既風向 其實同藍絲冇咩分別

覺得係義士定唔係義士都有自己既主張，咁真假義士都已經唔重要。
再拗只會分化，下次突襲做好d。

咁多假設
你唔假設佢係手足？
當佢係私怨，我都幫！

香港人，繼續返工，打機，平衡時空係常態！！

最憎捉鬼撚，dklm

曱近平

唔記得今朝喺lihkg定tg睇到
要揾下

講真睇下有冇落charge, 有冇即提堂就知。藍嘅通常逍遙法外

何妖又未死
外國點會突然因為一單個別例子而放棄支持香港？
萬一佢真係手足，咁你對唔對得住佢吖？
我哋只要起咗佢底，就知佢到底係唔係手足啦

真心喎
未即場被捕嘅話
真手足：搵黎做咩？最好所有人同啲狗都搵唔到
演員：無可能搵到，可能運個大陸仔落黎即日來回

睇fb睇到眼火爆，成班仆街係度冷嘲熱諷

但唔係話大公報早一日post何妖中刀咩？

早排𠝹頸義士都俾人吹風向係臨記啦！
認同樓主話起底睇下到底係唔係手足

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

無論佢真定假 佢都的的確確傷到何妖 要全力支持

其實係藍絲gp都公開哂反而係我地呢邊唔透露既原因係咩呢？咁我地點搵佢對保護佢

果個根本係facebook有問題

有自己專頁page既都可以試返一次

之前個殺狗手足又唔知點

屌你咪撚討論河妖
佢想做新聞等人講少啲周同學同行動post 咋

「行動討論」搞手+會出去既入

入黎討論下

推喇 幫下手 刀仔屋企人有危險
佢係邊面都好 都做左你地想睇到既野 點解唔幫下手

真心想知大家點諗？

理得佢係鬼定義士，我就係打死都唔割，係要咁無賴先得。

救人，求行蹤

希望大家可以清醒少少 搞清楚乜野叫不割 就算佢係敵方所請既臨記 都唔應該割

有証據就拎出黎，就算得1%係手足都要救！

手足又好 自編自導都好
不之有幾多人想打鳩何妖
有人幫你插到佢受傷流血
有乜唔好

如果有拆刀套 , 河妖多數已入 ICU

push

被自殺點算
要救呀

失蹤人士被自殺

你估藍絲grp真係咁多人睇咩我一直覺得爆太多唔係好事，作為網民，散播少少俾到佢親友知，消失咗一日而又吻合嘅，親友會再搵律師去幫手，至少可以向警署問下呢個人有冇被捕。

岩，無論咩身份都要查清楚

咁將佢全名比612/星火未？

btw藍絲啲料似乎真係流流哋
當然唔排除對面個人呃我

我問下星火。

child登真係cls, 依加有人出手雖然望落少少假但係撈返個人出黎都要掛
做唔做戲都好, 人地做左你地做唔到, 唔敢做既野

藍絲料其實好大機會真，因為可能係由狗方提供

假都唔代表係condom

問咗
星火覆：有跟進中。

都係個句 唔係分化 但實情連登就成堆冷氣撚
上次已經屌完捉鬼 係到懶係精探
之後就次次割 鳩作陰謀論
做番少少實事啦好無

更新：有律師跟緊。

因為呢單野就會搞到無左議席？
咁香港人本身就無得救

至少比佢住邊區出嚟先吖

想組個隊 行下街 周圍巡下都唔得

驚有心人真係落手郁鳩屋企人啊屌

如果冇人救 唔會再有真手足

講個笑話 核彈都唔割

前線行動= condom

有冇諗過佢既結果可能係被告（浮上面）或者被自殺（家人都滅哂聲）。萬一佢係中咗後者，你覺得公開資料係幫佢定害佢

btw我覺得你講野好唔make scene。首先點解會消失先，咪因為啲狗，仲期望家人去報案？

太多垃圾，我幾時都話咁夠勇武去打個批，自己安危最重要，唔好俾其他人distract自己

唔扮fans點埋身？

你啱，睇下佢有咩結局未知係咪手足

推啊

星火跟緊喇已經
果個係手足黎嫁,點可以懷疑

董x輝
3x歲
新葵芳花園
來源：藍絲grp

雙重二手資料:有星火律師跟緊

我都開左個po話佢已成condom，負皮多過正皮tim
行動跟唔上唔緊要，思想都要跟得上啦大佬
繼續做神探，個個都係鬼係間諜
2014年到而家侵除都未洗甩。
講真就算中間派都唔會因為呢單野而投何妖啦
而家係何妖呀，唔係偽獨立侯選人呀
人渣中嘅人渣呀
選舉文宣子彈撚訓醒未

condom嚟 wfc

事實上, 時間有限, 每日發生咁多事, 每樣都想去處理, 咁都要分先後次序啦
幾千個寂寂無名嘅示威者比人拉左, 係唔係每個都得到足夠援助?
反而今次呢類咁話題性嘅事件, 你唔提都實大把記者follow

連登好多垃圾都係葉公好龍
思想仲退步過FB班嬸嬸

真係

更新：有星火律師跟緊。

係咪手足都好 有律師跟進都係好事
當街襲擊真係...
利申 愛好和平 反對暴力

其實諗深一層,晏就果段時間個風向真係比人帶得好緊要

依家我個post 300正皮 17負皮
明顯係理性左好多
下午果陣係咁比人負皮

Source? 無留意
Check fb 無更新

我本人問星火。

單野一出黎個個偵探上身都唔係問題, 但係個個未審先判嘛
咁懷疑咪更加要搵左個人先

除左果位巴打,我另外都有朋友double confirm依個消息

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

就算佢係假 都係做左件好事

屌你老母 睇呢個post就睇到㷫
成班契弟即刻衝著割
講真就算係鬼又點 唔撚係今時今日仲覺得會民意逆轉下話？
想贏就無可能淨攬道德光環 又要做雞又要攞貞節牌坊

斬何妖刀手已變condom 大家唔好學佢

義士已搵到律師 我識佢屋企人 暫時未需要其他幫助
但我個人來講好擔心佢哋人身安全

Pish

個個仲話唔好再理何妖單野
如果佢真係手足，坐完48出來上連登見到無人理佢
真係喊出來
總之每一個有可能係手足嘅都唔可以放棄，無論係周同學，屠妖義士，定係整汽油彈仲比人吹風話鬼果5個手足都好
口號唔係剩係拎來嗌架

成班都戇鳩
理得佢係人定鬼
傷得到何妖嘅就值得一敬

無論覺得佢係臨記又好, 義士又好, 都必須救
如果係臨記, 佢係唔會接受你幫助, 咁到時好多野清晰好多

無論係義士定臨記
都要知道係邊個啦
知道係邊個先查證到係咩人

烈士上過高登開post，大家自己起佢底。

好感動,我推左一日喇
由無人肯理我到終於證明到義士清白

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

要正視聽

我覺得一日未比人控意圖謀殺 連登仔一日都唔會信佢系義士
利申：認同自編自導

佢真係手足黎有朋友入院同佢同房隔離床，傾完計好肯定係手足。今日去探朋友個陣見到佢俾6個cid圍有相但係一po就自爆

隔離po講咗係高登巴打黎
有哂佢頂帽 同埋預告咗佢既行動
可以過去fc下

（冇圖）今日見到有人share藍絲group 好似已經起咗底（唔知藍絲會唔會起錯）被起底條友喺舊登比人起過底 facebook有po反送中嘅嘢

(未FC)斬妖義士有機會出自某登

同意 個個都嗌何妖死全家 黑警死全家
但有義士做嘅時候就話係鬼 Goodest Logic

唔太似

同樣道理 因為呢單會謀殺到義士人格 都一樣無得救

佢嘅身份先係重點

一個有頭髮一個無頭髮，完全唔似

推 手足真心好撚勇

就算真係唔認為係真義士，又點會謀殺到義士人格？佢命都唔要，更唔在乎割。我吉完會大嗌 何妖 我撐警唔撐你，你無撚用！

萬一佢真係唔係手足，你對唔對住以上我講個後果？等兩日有真相再唔割，唔係可以少好多鬼？梗係死人都唔急住認啦。真係捉到斷正係自己人，當然一定唔割。

感謝呢個post
終於明白咩叫不割蓆

佢髮線係脫得較快的...
有髮線問題
加上佢而家已經30歲了

高登手足黎 隔離post講左

要有真相先肯認果個係手足
就係你地咁既人先令到前線手足咁低落
佢做完野，個個去懷疑佢呀！佢係應該受到萬人景仰
你地今日既行為叫唔割咩？

我唔係話要求你地麥都攬，但今日無證無據你地人格謀殺左個義士呀

義士咁後生就地中海

無真相就認手足，就係你呢地咁既人先令到周圍鬼做破壞
鬼做完野，個個都唔去先懷疑下，佢應該受到千夫所指，你地個行為對得住真正義士咩？

我唔係話要求你地麥都唔攬，但今日無證無據你地人格謀殺左個整個香港民主運動呀。

國旗邊個扔架，墨汁邊個扔架，觀塘地鐵站邊個燒架？警察扔完汽油彈，上黎遣責當時和平到仆街的手足，你又係邊呀？

速龍扔完汽油彈，返警署個個話係黑衣人做果陣，佢人格都比人謀殺左，點解你唔幫佢講說話？

有人話係舊登巴打“南極企鵝

圖2好有歷史

補link
(未FC)斬妖義士有機會出自某登

你所舉既例子

國旗邊個扔架，墨汁邊個扔架，觀塘地鐵站邊個燒架

我根本就唔覺得有問題
班狗係咪斬遣責嫁喇，你霸馬路佢都遣責，我就從來無理過佢遣責，佢讚我乖我仲唔開心添喇

姐係義士做完野 等兩日睇下水溫先再決定支唔支持? 咁樣叫唔割咩?
1. 你理得佢係鬼定人? 一句講晒有人斬妖你支唔支持? 你理佢係佢既人斬定手足斬? 係咪和勝和斬你就唔開心 會變左同情佢?
2. 假設刀手真係鬼 成單野係做戲 點知你班人唔可憐佢不特止仲要支持 咁佢係咪應該仲驚?
「哇死啦 唔做戲由自可 原來咁多人想我比人斬 今次開左個頭 遲啲會唔會黎多轉」嚇下佢唔好?

無左外國支持
之前入立會同埋玩火魔法已經聽過好多次 外國會唔會因為你伏擊一個擺明pro-china既何妖而倒戈支持共產黨
有機會搞到區選大敗
你覺得選舉真係有用?取消區議會對我地仲有利啦下話

呢兩個pt完完全全係金水啲post入面個啲立場唔堅定既auntie uncle既留言

唔洗fc喇，係果陣佢po段野既時候大家麥資料都無

依家證明到佢係高登巴打已經足夠哂證明佢清白！

咩叫人格謀殺
氣油彈 放火 係因為你打從心底覺得唔岩，咪覺得佢人格謀殺你囉，根本你係一直否定緊手足做既野，一直都覺得錯

如果你係覺得中性既描述
例如：黑警話我呼吸
又人格謀殺我？

但你地話佢係鬼係戲子，就真係人格謀殺喇

多謝巴打講句公道說話

全世界係得香港人先咁撚賤
一方面想有屠妖義士
但真係出現左又屌人唔夠勁、自編自導自演
今日香港人既反應，已經比左一個訊息所有義士
就係千祈唔好做義士
只會比人當condom

你地好無人性

真正斬妖義士

真正斬妖義士

義士都係condom根本不會救

如果係自己友咁點？
雖然應該或者唔係

割

推到有義士資料

有喇，感謝你 還左佢清白喇

還左佢清白喇 手足黎嫁

嘩，義士賤過地底泥咁

不如咁講啦, 打太多字無意思.

如果唔先等FC, 一開始就死都支持, 就自然鼓勵更多鬼去假扮做破壞, 反正佢強姦又好, 殺人又好, 放火燒老人院又好, 你都支持. 請問, 你咁做, 點樣保護其他人? 點樣去阻止鬼唔咁做? 一講到呢度成班人好大義, 但點阻止鬼做? 依家連等FC都叫做不義, 一定要立刻食哂佢先. 你個想法我諗警察一定支持. 佢立刻派人著黑衫周圍打人爆舖強姦. 請問你會點做? 請問你點樣阻止人地抹黑?

關於斬妖義士

真係等FC咩？問心啦，個個實牙實齒咁話係鬼啊
破壞敵人嘅嘢、殺敵有咩問題？
你係支持嘅，真假手足做都應該支持
至少人哋傷到敵
再講，手足會打黃店同打返手足？
你覺得是但一個人打爆黃店會spin到落我哋到？
第一時間你都諗藍絲啦下話
周圍打人爆鋪喎，無差別攻擊你諗起邊個？
正常都元朗牛屎佬、福建幫同黑社會啦
邊會有咩死唔死攬
因為根本唔會諗到落我哋身上

認同斬何妖都同認同爆舖強姦有咩關係? 巴打唔好用啲slippery slope理論好喎
斬何妖會點抹黑香港人? 全世界都知何妖同香港人有仇 兼且實際上對準政權 斬佢係大義嚟㗎喎 爆舖爆鐵乜魔法都出過都未比美國割 斬個何妖你又怕咩?

「突發」有手足失蹤

幫幫忙推推post，有手足失蹤

屌你老母！又係區選！大撚哂呀！
我會投俾你班撚樣都係希望你班政棍會攞返多少出嚟幫義士咋，你以為你個區議會好撚好撚重要？咁好簡單，就日日搞藍屍街站，｢俾個藉口｣港共取消區選囉，屌你老母！

選選選！重問人點償還！屌你老母由頭到尾都係打撚爆個港共，先償還到眾多人命血債，而唔撚係選班議員入議會，重要係區議員，之後同你拖多十幾廿年搞｢運動｣搞｢抗議｣？

Gphone都俾人DQ咗啦，醒吓啦！

你番大灣區做番你嘅順民乖乖仔啦

就算係臨記都要救
因為佢肯

影曬樣無人搵星火？

唔係喎, 藍絲次次斬人, 都無人出黎話叫藍絲心淡, 對得住其他藍絲咩? 點解下下我方斬人, 一定要全部話係我地做, 我地就係叫人斬果個, 順便取消埋區選, 唔該哂.

我覺得藍絲先係好醒果D人, 下下穿肺斷腳開車撞人斬人鐵槌爆腦, 然後無藍絲出黎話, 唔承認呢D人係藍絲, 叫人好心淡呀~~~

相反, 我地用刀仔界一下, 就大把人一定話一定唔可以割, 一定要認係我地做, 然後又比人傳出去, 拿, TVB都講, 呢D係暴徒.

你屌我自然好開心, 但以上野你點解決? 所有文宣一定要向最不利的方向行, 先叫做對得住"義士"? 如果咁樣義士法, 請問有乜幫助?